【曾力撐周庭】《超人帝拿》主角鶴野剛士確診武漢肺炎

So sad
好人一世平安

中國病毒

佢早排好似撐過香港